## Техническое задание на неделю 8 (Uniswap v2)
Необходимы реализовать смарт контракт, который будет подключаться к DEX uniswap в тестовой сети.
- Написать контракт адаптер
- Написать полноценные тесты к контракту
- Написать скрипт деплоя
- Задеплоить в тестовую сеть
- Написать таск на основные функции
- Верифицировать контракт

Требования к контракту:\
- Создать через адаптер несколько пар (TST/ACDM, ACDM/POP, ETH/POP)
- Добавить/удалить ликвидность к этим парам через адаптер.
- Получить цену пары через адаптер
- Обменять пару через адаптер
- Обменять пару TST/POP используя путь

Проанализировать работу биржи:\
- Изучить как формируется цена ЛП
- Изучить от чего зависит цена пары, как она рассчитывается
- Что происходит с комиссией за сделки 
- Как рассчитывается кол-во получаемых ЛП за предоставление ликвидности 

Ссылки \
https://docs.uniswap.org/protocol/V2/introduction

## Note

Tests should run on rinkeby/mainnet fork

## Verified contract example
https://rinkeby.etherscan.io/address/0x644E13d01F00955DD635BDB76F41f8ea6Cec31F2#code

POP: 0x226F55E9E1541Caab0CeE8599CF4E446faDeab0F\
ACDM: 0xcA99fFf7335DdB53Abf4600f68d1bA7Dd8e38eA4\
TST: 0x17e6B3374cbBb884624b7F235e54c36415bB31e6\
ACDM/TST: 0x7c9D6119FaEADe5a0d71c24EdB9608615cC6855a\
POP/ACDM: 0x63734e84e133b862F1aC5C5916E2aE78F426e250\
WETH/POP: 0xC4707798B9C7457B9F57b1c82759F2CEDE994b63\
Price of 10 ACDM: 0.987158034397061298 TST\
Price of 10 TST: 97.460453597434260028 POP